{"translation-revision-date":"2025-06-11 15:38:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Channel (e.g. social, paid, search) that brought in the most purchases to your site":["Sitenize en \u00e7ok sat\u0131n alma getiren kanal (\u00f6r. sosyal, \u00fccretli, arama)"],"Channel which brought in the most purchases to your site":["Sitenize en \u00e7ok sat\u0131n alma getiren kanal"],"Channel (e.g. social, paid, search) that brought in the most leads to your site":["Sitenize en \u00e7ok potansiyel m\u00fc\u015fteri getiren kanal (\u00f6r. sosyal, \u00fccretli, arama)"],"Channel which brought in the most leads to your site":["Sitenize en \u00e7ok potansiyel m\u00fc\u015fteri getiren kanal"],"Channel (e.g. social, paid, search) that brought in the most add to cart events to your site":["Sitenize en \u00e7ok al\u0131\u015fveri\u015f sepetine ekleme etkinli\u011fi getiren kanal (\u00f6r. sosyal, \u00fccretli, arama)"],"Channel which brought in the most add to cart events to your site":["Sitenize en \u00e7ok al\u0131\u015fveri\u015f sepetine ekleme etkinli\u011fi getiren kanal"],"Generate leads":["Potansiyel m\u00fc\u015fteriler edinin"],"Portfolio or business card":["Portf\u00f6y veya kartvizit"],"Monetize content":["\u0130\u00e7erikten para kazan\u0131n"],"Based on your answer, Site Kit will suggest the metrics you see on your dashboard to help you track how close you\u2019re getting to your specific goals":["Yan\u0131t\u0131n\u0131za g\u00f6re Site Kit, belirli hedeflerinize ne kadar yakla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 izlemenize yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in kontrol panelinizde g\u00f6rece\u011finiz metrikler \u00f6nerecektir."],"Suggested":["\u00d6nerilen"],"To allow better personalization of suggested metrics, we have updated the answers list for this question with more accurate options. We recommend that you edit your answer.":["\u00d6nerilen metriklerin daha iyi ki\u015fiselle\u015ftirilmesine olanak sa\u011flamak i\u00e7in bu sorunun yan\u0131t listesini daha do\u011fru se\u00e7eneklerle g\u00fcncelledik. Cevab\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fczenlemenizi \u00f6neririz."],"E.g. offering courses, consulting, tutoring, etc.":["Kurslar, dan\u0131\u015fmanl\u0131k, \u00f6zel dersler gibi."],"E.g. selling devices, apparel, equipment, etc.":["Cihaz, giysi, ekipman sat\u0131\u015f\u0131 gibi."],"Provide services":["Hizmet sa\u011flama"],"Sell products":["\u00dcr\u00fcn sat\u0131\u015f\u0131"],"%1$s%2$s Please try again.":["%1$s%2$s L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Update metrics selection":["Metrik se\u00e7imini g\u00fcncelle"],"Keep current selection":["Ge\u00e7erli se\u00e7imi koru"],"New tailored metrics":["Yeni uyarlanm\u0131\u015f metrikler"],"Current metrics":["Mevcut metrikler"],"You can always edit your metrics selection from the dashboard.":["Metrik se\u00e7iminizi her zaman kontrol panelinden d\u00fczenleyebilirsiniz."],"You have changed your website purpose. We can suggest new tailored metrics for you based on your answers or you can keep your current metrics selection on your dashboard.":["Web sitenizin amac\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirdiniz. Cevaplar\u0131n\u0131za g\u00f6re size \u00f6zel yeni \u00f6l\u00e7\u00fcmler \u00f6nerebiliriz veya mevcut \u00f6l\u00e7\u00fcm se\u00e7iminizi kontrol panelinizde tutabilirsiniz."],"Tailored metrics suggestions":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f metrik \u00f6nerileri"],"Set up your goals by answering 3 quick questions to help us show the most relevant data for your site":["Siteniz i\u00e7in en alakal\u0131 verileri g\u00f6stermemize yard\u0131mc\u0131 olacak 3 k\u0131sa soruyu yan\u0131tlayarak hedeflerinizi belirleyin"],"Content performance":["\u0130\u00e7erik performans\u0131"],"Selling products":["\u00dcr\u00fcn sat\u0131\u015f\u0131"],"Driving traffic":["Trafi\u011fi y\u00f6nlendirme"],"My website represents me or my company":["Web sitem beni veya \u015firketimi temsil ediyor"],"E.g. local news, investigative pieces, interviews, etc.":["\u00d6rn. yerel haberler, ara\u015ft\u0131rma yaz\u0131lar\u0131, r\u00f6portajlar, vb."],"Writing on a topic you\u2019re passionate about, no focus on monetizing content":["Tutkulu oldu\u011funuz bir konu \u00fczerine yaz\u0131yorsunuz, i\u00e7erikten para kazanmaya odaklanm\u0131yorsunuz"],"Using display ads, affiliate links, sponsored content, etc.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc reklamlar\u0131n, ba\u011fl\u0131 kurulu\u015f ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131n, sponsorlu i\u00e7eri\u011fin vb. kullan\u0131lmas\u0131."],"E.g. selling products like devices, apparel, equipment, etc. or offering services like courses, consulting, tutoring, etc.":["\u00d6rne\u011fin; cihazlar, giysiler, ekipmanlar vb. \u00fcr\u00fcnler satmak veya kurslar, dan\u0131\u015fmanl\u0131k, \u00f6zel dersler vb. gibi hizmetler sunmak."],"Top device driving the most purchases":["En \u00e7ok sat\u0131n alma i\u015flemi sa\u011flayan en iyi cihaz"],"Top device driving purchases":["Sat\u0131n almalar\u0131 art\u0131ran en iyi cihaz"],"Beta":["Beta"],"Click on Create to try again.":["Tekrar denemek i\u00e7in Olu\u015ftur'a t\u0131klay\u0131n."],"get help":["yard\u0131m al\u0131n"],"Setup was interrupted because you didn\u2019t grant the necessary permissions. Click on Create again to retry. If that doesn\u2019t work, <HelpLink \/>":["Gerekli izinleri vermedi\u011finiz i\u00e7in kurulum kesintiye u\u011frad\u0131. Yeniden denemek i\u00e7in Olu\u015ftur'a tekrar t\u0131klay\u0131n. Bu i\u015fe yaramazsa <HelpLink \/>"],"Site Kit is collecting data for this group. Once data is available the group will be added to your dashboard.":["Site Kit bu grup i\u00e7in veri topluyor. Veriler mevcut oldu\u011funda grup kontrol panelinize eklenecektir."],"Temporarily hidden":["Ge\u00e7ici olarak gizlendi"],"Pages on which forms are most frequently submitted":["Formlar\u0131n en s\u0131k g\u00f6nderildi\u011fi sayfalar"],"Top pages driving leads":["Potansiyel sat\u0131\u015f sa\u011flayan en iyi sayfalar"],"Cities driving the most purchases":["En \u00e7ok sat\u0131n alma i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015ftiren \u015fehirler"],"Top cities driving purchases":["Sat\u0131n alma oranlar\u0131n\u0131 en fazla art\u0131ran \u015fehirler"],"Cities where visitors most frequently add products to their carts":["Ziyaret\u00e7ilerin sepetlerine en s\u0131k \u00fcr\u00fcn ekledi\u011fi \u015fehirler"],"Top cities driving add to cart":["Sepete ekleme oranlar\u0131n\u0131 en fazla art\u0131ran \u015fehirler"],"Top traffic source driving purchases":["Sat\u0131n alma oranlar\u0131n\u0131 en fazla art\u0131ran trafik kayna\u011f\u0131"],"Top traffic source driving leads":["Potansiyel sat\u0131\u015flar\u0131 en fazla art\u0131ran trafik kayna\u011f\u0131"],"Top traffic source driving add to cart":["Sepete ekleme oranlar\u0131n\u0131 en fazla art\u0131ran trafik kayna\u011f\u0131"],"You don\u2019t have any visitor groups selected. <a>Select groups<\/a>.":["Se\u00e7ili herhangi bir ziyaret\u00e7i grubunuz yok. <a>Gruplar\u0131 se\u00e7in<\/a>."],"Cities driving the most contact form submissions":["En fazla ileti\u015fim formu g\u00f6nderimi i\u015flemini sa\u011flayan \u015fehirler"],"Top cities driving leads":["En fazla potansiyel sat\u0131\u015f sa\u011flayan \u015fehirler"],"Creating these groups require more data tracking. You will be directed to update your Analytics property.":["Bu gruplar\u0131 olu\u015fturmak daha fazla veri takibi gerektirir. Analytics m\u00fclk\u00fcn\u00fcz\u00fc g\u00fcncellemeye y\u00f6nlendirileceksiniz."],"Additional permissions are required to create a new audience in Analytics.":["Analytics'te yeni bir hedef kitle olu\u015fturmak i\u00e7in ek izinler gerekiyor."],"Learn more about how to group site visitors in <AnalyticsLink>Analytics<\/AnalyticsLink>":["<AnalyticsLink>Analytics<\/AnalyticsLink>'te site ziyaret\u00e7ilerinin nas\u0131l grupland\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi"],"<SelectGroupLink>Select<\/SelectGroupLink> another group to compare with your current group or learn more about how to group site visitors in <AnalyticsLink>Analytics<\/AnalyticsLink>":["Mevcut grubunuzla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmak i\u00e7in ba\u015fka bir grup <SelectGroupLink>se\u00e7in<\/SelectGroupLink> veya <AnalyticsLink>Analytics<\/AnalyticsLink>'te site ziyaret\u00e7ilerini nas\u0131l grupland\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Create more visitor groups":["Daha fazla ziyaret\u00e7i grubu olu\u015fturun"],"Compare your group to other groups":["Grubunuzu di\u011fer gruplarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131n"],"Visitor group created successfully!":["Ziyaret\u00e7i grubu ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Create groups suggested by Site Kit":["Site Kit taraf\u0131ndan \u00f6nerilen gruplar\u0131 olu\u015ftur"],"Oops! Something went wrong. Retry enabling the metric.":["Maalesef bir hata olu\u015ftu. Metri\u011fi etkinle\u015ftirmeyi yeniden deneyin."],"Failed to enable metric":["Metrik etkinle\u015ftirilemedi"],"To set up new visitor groups for your site, Site Kit needs to update your Google Analytics property.":["Sitenizde yeni ziyaret\u00e7i gruplar\u0131 ayarlamak i\u00e7in Site Kit'in Google Analytics \u00f6zelli\u011finizi g\u00fcncellemesi gerekir."],"You can deactivate this widget in <a>Settings<\/a>.":["Bu gereci <a>Ayarlar<\/a>'dan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz."],"It looks like your visitor groups aren\u2019t available anymore. <a>Select other groups<\/a>.":["Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131n\u0131z art\u0131k mevcut de\u011fil gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. <a>Di\u011fer gruplar\u0131 se\u00e7in<\/a>."],"Google Analytics is disconnected, your audience metrics can\u2019t be displayed. <a>Connect Google Analytics<\/a>":["Google Analytics ba\u011flant\u0131s\u0131 kesildi, hedef kitle \u00f6l\u00e7\u00fcmleriniz g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor. <a>Google Analytics'i Ba\u011flay\u0131n<\/a>"],"Insufficient permissions, contact your administrator. Trouble getting access? <HelpLink \/>":["\u0130zinler yetersiz, y\u00f6neticinizle ileti\u015fime ge\u00e7in. Eri\u015fimde sorun mu ya\u015f\u0131yorsunuz? <HelpLink \/>"],"Oops! Something went wrong. Retry enabling groups.":["Maalesef bir hata olu\u015ftu. Gruplar\u0131 yeniden etkinle\u015ftirmeyi deneyin."],"Failed to set up visitor groups":["Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131 kurulamad\u0131"],"You\u2019ll need to contact your administrator. Trouble getting access? <HelpLink \/>":["Y\u00f6neticinizle ileti\u015fime ge\u00e7meniz gerekecek. Eri\u015fimde sorun mu ya\u015f\u0131yorsunuz? <HelpLink \/>"],"Setup was interrupted because you did not grant the necessary permissions. <HelpLink \/>":["Gerekli izinleri vermedi\u011finiz i\u00e7in kurulum kesintiye u\u011frad\u0131. <HelpLink \/>"],"By adding another group to your dashboard, you will be able to compare them and understand which content brings back users from each group":["Panonuza ba\u015fka bir grup ekleyerek, bunlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilir ve hangi i\u00e7eri\u011fin hangi gruptan kullan\u0131c\u0131lar\u0131 geri getirdi\u011fini anlayabilirsiniz."],"Temporarily hide":["Ge\u00e7ici olarak gizle"],"You can hide this group until data is available.":["Veri gelene kadar bu grubu gizleyebilirsiniz."],"Site Kit is collecting data for this group.":["Site Kit bu grup i\u00e7in veri topluyor."],"Google Analytics is disconnected, your audience metrics can\u2019t be displayed":["Google Analytics ba\u011flant\u0131s\u0131 kesildi, hedef kitle \u00f6l\u00e7\u00fcmleriniz g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor"],"Additional permissions are required to create new audiences in Analytics.":["Analytics'te yeni kitle olu\u015fturmak i\u00e7in ek izinler gerekiyor."],"Check the cities which bring you more new vs more returning visitors \u2013 there might be new audiences you could engage with in locations you hadn\u2019t thought about.":["Size daha fazla yeni ziyaret\u00e7i getiren ve daha fazla geri d\u00f6nen ziyaret\u00e7i getiren \u015fehirleri kontrol edin; hi\u00e7 akl\u0131n\u0131za gelmeyen yerlerde etkile\u015fime girebilece\u011finiz yeni kitleler olabilir."],"Compare the ratio of \u201cnew\u201d to \u201creturning\u201d visitors \u2013 this can give you insights on whether you have more people stopping by as a one-off, or more loyal visitors.":["\"Yeni\" ziyaret\u00e7iler ile \"geri d\u00f6nen\" ziyaret\u00e7ilerin oran\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131n; bu kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma bir kerelik u\u011frayan ki\u015filerin mi yoksa daha sad\u0131k ziyaret\u00e7ilerin mi daha fazla oldu\u011fu konusunda fikir verebilir."],"The more returning visitors your site has, the stronger and more loyal an audience you\u2019re building. Check which content brings people back to your site - it might help you create a strategy to build a community.":["Sitenize yeniden gelen ziyaret\u00e7iler ne kadar fazlaysa, o kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc ve sad\u0131k bir kitle olu\u015fturuyorsunuz demektir. Hangi i\u00e7eri\u011fin insanlar\u0131 sitenize geri getirdi\u011fini kontrol edin. Bu, bir topluluk olu\u015fturmak i\u00e7in bir strateji olu\u015fturman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olabilir."],"Select the Purchasers visitor group to gain insights into which visitors bring the most revenue to your site.":["Sitenize en fazla geliri getiren ziyaret\u00e7ilerin hangileri oldu\u011funu \u00f6\u011frenmek i\u00e7in Sat\u0131n Alanlar ziyaret\u00e7i grubunu se\u00e7in."],"Configure your own custom audiences in Analytics to gain deeper insights into visitor behavior, for example consider creating an \u201cExisting customers\u201d or \u201cSubscribers\u201d segment, depending on what goals you have for your site.":["Ziyaret\u00e7i davran\u0131\u015flar\u0131 hakk\u0131nda daha derinlemesine bilgi edinmek i\u00e7in Analytics'te kendi \u00f6zel kitlelerinizi yap\u0131land\u0131r\u0131n; \u00f6rne\u011fin siteniz i\u00e7in belirledi\u011finiz hedeflere ba\u011fl\u0131 olarak \"Mevcut m\u00fc\u015fteriler\" veya \"Aboneler\" segmenti olu\u015fturmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"Select up to three visitor groups to display on the dashboard and easily compare metrics between them.":["Kontrol panelinde \u00fc\u00e7e kadar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek ve aralar\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma yapabilecek ziyaret\u00e7i grubu se\u00e7ebilirsiniz."],"Learn more about grouping site visitors and audiences in <link><strong>Analytics<\/strong><\/link>":["<link><strong>Analytics<\/strong><\/link>'te site ziyaret\u00e7ilerini ve hedef kitleleri grupland\u0131rma hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"You can deactivate this widget in <link><strong>Settings<\/strong><\/link>":["Bu gereci <link><strong>Ayarlar<\/strong><\/link>'dan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz"],"Select visitor groups":["Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131 se\u00e7in"],"Select up to %1$d groups (%2$d selected)":["%1$d adete kadar grup se\u00e7in (%2$d se\u00e7ildi)"],"Select at least %1$d group (%2$d selected)":["%1$d adete kadar grup se\u00e7in (%2$d se\u00e7ildi)","%1$d adete kadar grup se\u00e7in (%2$d se\u00e7ildi)"],"Additional groups":["Ek gruplar"],"Already exists in your Analytics property":["Analytics m\u00fclk\u00fcn\u00fczde zaten bulunuyor"],"Created by Site Kit":["Site Kit ile olu\u015fturuldu"],"Created by default by Google Analytics":["Google Analytics ile varsay\u0131lan olarak olu\u015fturuldu"],"Change groups":["Gruplar\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Disabling consent mode may affect your ability to track these in the European Economic Area, the UK and Switzerland:":["\u0130zin modunun devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131; Avrupa Ekonomik Alan\u0131, Birle\u015fik Krall\u0131k ve \u0130svi\u00e7re'de \u015funlar\u0131 izleme olana\u011f\u0131n\u0131z\u0131 etkileyebilir:"],"Disabling consent mode may affect your ability in the European Economic Area, the UK and Switzerland to:":["\u0130zin modunun devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131; Avrupa Ekonomik Alan\u0131, Birle\u015fik Krall\u0131k ve \u0130svi\u00e7re'de \u015fu i\u015flemleri yapman\u0131z\u0131 etkileyebilir:"],"Additional items":["Ek \u00f6geler"],"Contact your administrator. Trouble getting access? <HelpLink \/>":["Y\u00f6neticinizle ileti\u015fime ge\u00e7in. Eri\u015fim konusunda sorun mu ya\u015f\u0131yorsunuz? <HelpLink \/>"],"Still collecting full data for this timeframe, partial data is displayed for this metric":["Bu zaman aral\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in t\u00fcm veriler toplanmaya devam ediyor. Bu metrik i\u00e7in verilerin bir k\u0131sm\u0131 g\u00f6steriliyor"],"The higher the portion of new visitors you have, the more your audience is growing. Looking at what content brings them to your site may give you insights on how to reach even more people.":["Yeni ziyaret\u00e7ilerin oran\u0131 ne kadar fazla olursa kitleniz de o kadar b\u00fcy\u00fcr. Ziyaret\u00e7ilerin sitenize gelmesine neden olan i\u00e7erikleri incelemeniz nas\u0131l daha fazla ki\u015fiye ula\u015faca\u011f\u0131n\u0131za dair fikir verebilir."],"Learn how different types of visitors interact with your site":["Farkl\u0131 ziyaret\u00e7i t\u00fcrlerinin sitenizle nas\u0131l etkile\u015fim kurdu\u011funu \u00f6\u011frenin"],"The visitors group section will be added to your dashboard once you set it up.":["Ziyaret\u00e7i grubu b\u00f6l\u00fcm\u00fc, olu\u015fturulduktan sonra panonuza eklenir."],"Your visitor groups data loading failed":["Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131n\u0131z\u0131n verileri y\u00fcklenemedi"],"Partial data":["Verilerin bir k\u0131sm\u0131"],"No data to show yet":["Hen\u00fcz g\u00f6sterilecek veri yok"],"Top content by pageviews":["Sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131na g\u00f6re en iyi i\u00e7erik"],"Cities with the most visitors":["En \u00e7ok ziyaret edilen \u015fehirler"],"%s of total pageviews":["Toplam sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131n\u0131n %s kadar\u0131"],"Visitors":["Ziyaret\u00e7iler"],"Still collecting full data for this timeframe, partial data is displayed for this group":["Bu zaman dilimi i\u00e7in t\u00fcm veriler toplanmaya devam ediyor. Bu grup i\u00e7in verilerin bir k\u0131sm\u0131 g\u00f6steriliyor"],"%s is an audience that already exists in your Analytics property. Note that it's possible for a visitor to be counted in more than one group. <link>Learn more<\/link>":["%s, Analytics m\u00fclk\u00fcn\u00fczde halihaz\u0131rda mevcut olan bir kitle. Bir ziyaret\u00e7inin birden fazla grupta say\u0131labilece\u011fini hat\u0131rlat\u0131r\u0131z. <link>Daha fazla bilgi<\/link>"],"%s are people who have visited your site at least once before. Note that under some circumstances it's possible for a visitor to be counted in both the \"new\" and \"returning\" groups. <link>Learn more<\/link>":["%s, sitenizi daha \u00f6nce en az bir kez ziyaret etmi\u015f ki\u015filerdir. Baz\u0131 durumlarda bir ziyaret\u00e7inin hem \"yeni\" hem de \"geri gelen\" gruplar\u0131nda say\u0131labilece\u011fini hat\u0131rlat\u0131r\u0131z. <link>Daha fazla bilgi<\/link>"],"%s are people who visited your site for the first time. Note that under some circumstances it's possible for a visitor to be counted in both the \"new\" and \"returning\" groups. <link>Learn more<\/link>":["%s, sitenizi ilk kez ziyaret eden ki\u015filerdir. Baz\u0131 durumlarda bir ziyaret\u00e7inin hem \"yeni\" hem de \"geri gelen\" gruplar\u0131nda say\u0131labilece\u011fini hat\u0131rlat\u0131r\u0131z. <link>Daha fazla bilgi<\/link>"],"Success! Visitor groups added to your dashboard":["\u0130\u015flem ba\u015far\u0131l\u0131. Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131, panonuza eklendi"],"Track how visitors interact with your site":["Ziyaret\u00e7ilerin sitenizle nas\u0131l etkile\u015fim kurdu\u011funu izleyin"],"You can now learn more about your site visitor groups by comparing different metrics":["Art\u0131k farkl\u0131 metrikleri kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rarak sitenizin ziyaret\u00e7i gruplar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinebilirsiniz"],"New! Visitor groups":["Yeni: Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131"],"Display visitor groups in dashboard":["Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131n\u0131 panoda g\u00f6ster"],"Visitor groups":["Ziyaret\u00e7i gruplar\u0131"],"Show me":["G\u00f6ster"],"Make sure you have installed a plugin compatible with WP Consent API (Site Kit isn't able to verify the compatibility of all WP plugins).":["WP Consent API ile uyumlu bir eklenti y\u00fckledi\u011finizden emin olun (Site Kit, t\u00fcm WP eklentilerinin uyumlulu\u011funu do\u011frulayamaz)."],"Suggested consent management plugins":["\u00d6nerilen kullan\u0131c\u0131 r\u0131zas\u0131 y\u00f6netimi eklentileri"],"You\u2019ll need a plugin compatible with the WP Consent API to display a notice to site visitors and get their consent for tracking. WordPress offers a variety of consent plugins you can choose from. <a>See suggested plugins<\/a>":["Site ziyaret\u00e7ilerine bir bildirim g\u00f6sterip izlemeye izin vermelerini sa\u011flamak i\u00e7in WP Consent API ile uyumlu bir eklentiye ihtiyac\u0131n\u0131z olacak. WordPress, aralar\u0131ndan se\u00e7im yapabilece\u011finiz \u00e7e\u015fitli izin eklentileri sunar. <a>\u00d6nerilen eklentileri inceleyin<\/a>"],"Install consent management plugin":["Kullan\u0131c\u0131 r\u0131zas\u0131 y\u00f6netimi eklentisini y\u00fckleyin"],"Site Kit detected WP Consent API for your site":["Site Kit, siteniz i\u00e7in WP Consent API alg\u0131lad\u0131"],"Learn more about the WP Consent API":["WP Consent API hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"WP Consent API is a plugin that standardizes the communication of accepted consent categories between plugins. <a>Learn more<\/a>":["WP Consent API, kabul edilen izin kategorilerinin eklentiler aras\u0131ndaki ileti\u015fimini standartla\u015ft\u0131ran bir eklentidir. <a>Daha fazla bilgi edinin<\/a>"],"Install WP Consent API":["WP Consent API'yi y\u00fckle"],"Activate WP Consent API":["WP Consent API'yi etkinle\u015ftir"],"In order for consent mode to work properly, these requirements must be met:":["\u0130zin modunun d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in \u015fu ko\u015fullar\u0131n kar\u015f\u0131lanmas\u0131 gerekir:"],"Disable":["Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"How visitors interact with your site via Analytics":["Ziyaret\u00e7iler sitenizle Analytics arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla nas\u0131l etkile\u015fime giriyor?"],"Performance of your Ad campaigns":["Reklam kampanyalar\u0131n\u0131z\u0131n performans\u0131"],"Disable consent mode?":["\u0130zin modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ls\u0131n m\u0131?"],"these active modules depend on consent mode and will be affected: %s":["bu aktif mod\u00fcller izin moduna ba\u011fl\u0131 ve etkilenecekler: %s"],"Consent mode will help adjust tracking on your site, so only visitors who have explicitly given consent are tracked. <br \/>This is required in some parts of the world, like the European Economic Area. <a>Learn more<\/a>":["\u0130zin modu, sitenizde izlemeyle ilgili ayarlar yapman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. B\u00f6ylece yaln\u0131zca a\u00e7\u0131k\u00e7a onay vermi\u015f olan ziyaret\u00e7iler izlenir. <br \/> Avrupa Ekonomik Alan\u0131 gibi baz\u0131 b\u00f6lgelerde bunun yap\u0131lmas\u0131 gereklidir. <a>Daha fazla bilgi<\/a>"],"Site Kit added the necessary code to your tag to comply with Consent Mode.":["Site Kit, izin moduna uyum sa\u011flamak i\u00e7in etiketinize gerekli kodu ekledi."],"If you have Google Ads campaigns for this site, it\u2019s highly recommended to enable Consent mode - otherwise, you won\u2019t be able to collect any metrics on the effectiveness of your campaigns in regions like the European Economic Area.":["Bu site i\u00e7in Google Ads kampanyalar\u0131n\u0131z varsa, izin modunu etkinle\u015ftirmeniz \u00f6nemle tavsiye edilir. Bunu yapmaman\u0131z halinde, Avrupa Ekonomik Alan\u0131 gibi b\u00f6lgelerde kampanyalar\u0131n\u0131z\u0131n etkinli\u011fine ili\u015fkin hi\u00e7bir bir \u00f6l\u00e7\u00fcm toplayamazs\u0131n\u0131z."],"Consent Mode":["\u0130zin Modu"],"Enable groups":["Gruplar\u0131 etkinle\u015ftir"],"Enabling groups":["Gruplar etkinle\u015ftiriliyor"],"Enable consent mode":["\u0130zin modunu etkinle\u015ftir"],"Learn more about consent mode":["\u0130zin modu hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Don\u2019t show again":["Bir daha g\u00f6sterme"],"Pages that generated the most AdSense revenue":["En fazla AdSense geliri sa\u011flayan sayfalar"],"Top earning pages":["En \u00e7ok kazand\u0131ran sayfalar"],"Current selection":["Ge\u00e7erli se\u00e7im"],"%1$d selected <MaxCount>(up to %2$d)<\/MaxCount>":["%1$d metrik se\u00e7ildi <MaxCount>(en fazla %2$d)<\/MaxCount>"],"Update Analytics to track metric":["Metri\u011fi izlemek i\u00e7in Analytics'i g\u00fcncelleyin"],"No data to show":["G\u00f6sterilecek veri yok"],"Analytics update failed":["Analytics g\u00fcncellenemedi"],"Percentage of visitors that left without engagement with your site":["Sitenizle etkile\u015fimde bulunmadan ayr\u0131lan ziyaret\u00e7ilerin y\u00fczdesi"],"Authors whose posts got the most visits":["Yaz\u0131lar\u0131 en \u00e7ok ziyaret alan yazarlar"],"Most popular authors by pageviews":["Sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131na g\u00f6re en pop\u00fcler yazarlar"],"Categories that your site visitors viewed the most":["Site ziyaret\u00e7ilerinizin en \u00e7ok g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi\u011fi kategoriler"],"Top categories by pageviews":["Sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131na g\u00f6re \u00f6ne \u00e7\u0131kan kategoriler"],"Pages with the most pageviews published in the last 3 days":["Son 3 g\u00fcnde yay\u0131nlanan en \u00e7ok sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesine sahip sayfalar"],"Top recent trending pages":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan yeni trend sayfalar"],"Pages with the highest engagement rate":["En y\u00fcksek etkile\u015fim oran\u0131na sahip sayfalar"],"Most engaging pages":["En fazla etkile\u015fim alan sayfalar"],"Pages with the highest percentage of visitors that left without engagement with your site":["Sitenizle etkile\u015fimde bulunmadan ayr\u0131lan ziyaret\u00e7i y\u00fczdesinin en y\u00fcksek oldu\u011fu sayfalar"],"The top search queries for your site by highest clickthrough rate":["En y\u00fcksek t\u0131klama oran\u0131na g\u00f6re siteniz i\u00e7in en \u00e7ok yap\u0131lan arama sorgular\u0131"],"Channel (e.g. social, paid, search) that brought in visitors who generated the most conversions":["En fazla d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc sa\u011flayan ziyaret\u00e7ileri getiren kanal (\u00f6r. sosyal medya, \u00fccretli, arama)"],"Channel (e.g. social, paid, search) that brought in the most visitors to your site":["Sitenize en \u00e7ok ziyaret\u00e7i getiren kanal (\u00f6r. sosyal medya, \u00fccretli, arama)"],"The countries where most of your visitors came from":["Ziyaret\u00e7ilerinizin en \u00e7ok geldi\u011fi \u00fclkeler"],"The cities where most of your visitors came from":["Ziyaret\u00e7ilerinizin en \u00e7ok geldi\u011fi \u015fehirler"],"Pages your visitors read the most":["Ziyaret\u00e7ilerinizin en \u00e7ok okudu\u011fu sayfalar"],"Portion of visitors who visited your site for the first time in this timeframe":["Bu zaman aral\u0131\u011f\u0131nda sitenizi ilk kez ziyaret eden ziyaret\u00e7ilerin oran\u0131"],"Portion of your site\u2019s visitors that returned at least once in this timeframe":["Bu zaman aral\u0131\u011f\u0131nda sitenize en az bir kez geri gelen ziyaret\u00e7ilerin oran\u0131"],"Returning visitors":["Geri gelen ziyaret\u00e7iler"],"Channel (e.g. social, paid, search) that brought in the most visitors who had a meaningful engagement with your site":["Sitenizle anlaml\u0131 bir etkile\u015fimde bulunan en fazla ziyaret\u00e7iyi getiren kanal (\u00f6r. sosyal medya, \u00fccretli, arama)"],"Pages that attracted the most returning visitors":["En \u00e7ok geri gelen ziyaret\u00e7i \u00e7eken sayfalar"],"Top pages by returning visitors":["Geri gelen ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131na g\u00f6re en iyi sayfalar"],"Average duration of engaged visits":["Etkile\u015fim sa\u011flanan ziyaretlerin ortalama etkile\u015fim s\u00fcresi"],"Visit length":["Ziyaret s\u00fcresi"],"Number of pages visitors viewed per session on average":["Ziyaret\u00e7ilerin oturum ba\u015f\u0131na g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi\u011fi ortalama sayfa say\u0131s\u0131"],"Pages per visit":["Ziyaret ba\u015f\u0131na sayfa say\u0131s\u0131"],"Least engaging pages":["En az etkile\u015fim alan sayfalar"],"Average number of sessions per site visitor":["Site ziyaret\u00e7isi ba\u015f\u0131na ortalama oturum say\u0131s\u0131"],"Visits per visitor":["Ziyaret\u00e7i ba\u015f\u0131na ortalama ziyaret say\u0131s\u0131"],"Insufficient permissions":["\u0130zinler yetersiz"],"Key Metrics":["Temel Metrikler"],"Top countries driving traffic":["En \u00e7ok trafik \u00e7eken \u00fclkeler"],"Email":["E-posta"],"Google account":["Google hesab\u0131"],"<span>Help us improve Site Kit by sharing anonymous usage data.<\/span> <span>All collected data is treated in accordance with the <a>Google Privacy Policy.<\/a><\/span>":["<span>Anonim kullan\u0131m verilerini payla\u015farak Site Kit'i geli\u015ftirmemize yard\u0131mc\u0131 olun.<\/span> <span>Toplanan t\u00fcm veriler <a>Google Gizlilik Politikas\u0131<\/a><\/span>'na uygun olarak i\u015flenir."],"Data loading failed":["Veri y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu"],"Save selection":["Se\u00e7imi kaydet"],"Apply changes":["De\u011fi\u015fiklikleri uygula"],"Channel which brought in the most visits that resulted in conversions":["En \u00e7ok d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmle sonu\u00e7lanan ziyaret getiren kanal"],"Which countries you get the most visitors from":["En \u00e7ok ziyaret\u00e7inin geldi\u011fi \u00fclkeler"],"Which cities you get the most visitors from":["En \u00e7ok ziyaret\u00e7inin geldi\u011fi \u015fehirler"],"What people searched for before they came to your site":["Ziyaret\u00e7ilerin sitenize gelmeden \u00f6nce arad\u0131klar\u0131"],"Products that brought in the most visitors":["En \u00e7ok ziyaret\u00e7i getiren \u00fcr\u00fcnler"],"Pages that brought in the most visitors":["En \u00e7ok ziyaret\u00e7i getiren sayfalar"],"Visitors coming via this channel spent the most time on your site":["Bu kanal \u00fczerinden gelerek sitenizde en \u00e7ok zaman ge\u00e7iren ziyaret\u00e7iler"],"Channel which brought in the most visitors to your site":["Sitenize en \u00e7ok ziyaret\u00e7i getiren kanal"],"Top traffic source":["En iyi trafik kayna\u011f\u0131"],"How many new visitors you got and how the overall audience changed":["Ka\u00e7 yeni ziyaret\u00e7inizin oldu\u011fu ve genel hedef kitlenizin nas\u0131l de\u011fi\u015fti\u011fi"],"Portion of people who visited your site more than once":["Sitenizi birden fazla kez ziyaret eden kullan\u0131c\u0131lar\u0131n oran\u0131"],"Top converting traffic source":["En \u00e7ok d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm sa\u011flayan trafik kayna\u011f\u0131"],"Top cities driving traffic":["En \u00e7ok trafik sa\u011flayan \u015fehirler"],"Most popular products by pageviews":["Sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131na g\u00f6re en pop\u00fcler \u00fcr\u00fcnler"],"Most engaged traffic source":["En \u00e7ok etkile\u015fim alan trafik kayna\u011f\u0131"],"Connect Google Analytics":["Google Analytics'i ba\u011fla"],"Get tailored metrics":["Size \u00f6zel metrikler al\u0131n"],"Top performing keywords":["En iyi performans g\u00f6steren anahtar kelimeler"],"Most popular content by pageviews":["Sayfa g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme say\u0131s\u0131na g\u00f6re en pop\u00fcler i\u00e7erikler"],"Display key metrics in dashboard":["Kontrol panelinde anahtar metrikleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"New visitors":["Yeni ziyaret\u00e7iler"],"Google Account (Email: %1$s)":["Google Hesab\u0131 (e-posta: %1$s)"],"Google Account for %1$s":["%1$s i\u00e7in Google Hesab\u0131"],"Google Account for %1$s (Email: %2$s)":["%1$s (e-posta: %2$s) i\u00e7in Google Hesab\u0131"],"Edit %s settings":["%s ayarlar\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin"],"Copied to clipboard":["Panoya kopyaland\u0131"],"Edit your answers for more personalized metrics:":["Metriklerinizin daha fazla ki\u015fiselle\u015ftirilmesi i\u00e7in cevaplar\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fczenleyin:"],"Save":["Kaydet"],"Review your answers":["Cevaplar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin"],"Please select at least 1 answer":["L\u00fctfen en az bir cevap se\u00e7in"],"Please select an answer":["L\u00fctfen bir cevap se\u00e7in"],"Copy error contents":["Hata i\u00e7eri\u011fini kopyala"],"Error message copied to clipboard. Click to copy the error message again.":["Hata mesaj\u0131 panoya kopyaland\u0131. Hata mesaj\u0131n\u0131 tekrar kopyalamak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n."],"Retry didn\u2019t work? <HelpLink \/>":["Tekrar denemek sorunu \u00e7\u00f6zmedi mi? <HelpLink \/>"],"Personalize your metrics":["Metriklerinizi ki\u015fiselle\u015ftirin"],"Key metrics":["\u00d6nemli metrikler"],"The administrator sharing this module with you has lost access to the %s service, so you won\u2019t be able to see stats from it on the Site Kit dashboard. You can contact them or another administrator to restore access.":["Bu mod\u00fcl\u00fc sizinle payla\u015fan y\u00f6netici, %s hizmetine eri\u015fimini kaybetti\u011fi i\u00e7in bu hizmetin istatistiklerini Site Kit kontrol panelinde g\u00f6remeyeceksiniz. Eri\u015fimi yeniden a\u00e7mak i\u00e7in bu y\u00f6neticiyle veya ba\u015fka bir y\u00f6neticiyle ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz."],"Access lost to %s":["%s eri\u015fimini kaybettiniz"],"Select only %d answer":["Yaln\u0131zca %d yan\u0131t se\u00e7in","Yaln\u0131zca %d yan\u0131t se\u00e7in"],"What is the main purpose of this site?":["Bu sitenin \u00f6ncelikli amac\u0131 nedir?"],"Monthly":["Ayl\u0131k"],"Weekly":["Haftal\u0131k"],"Daily":["G\u00fcnl\u00fck"],"<strong>Note:<\/strong> %s":["<strong>Not:<\/strong> %s"],"Google Account":["Google Hesab\u0131"],"Complete setup for %s":["%s kurulumunu tamamlay\u0131n"],"Request access":["Eri\u015fim iste"],"Get help":["Yard\u0131m al\u0131n"],"Retry":["Tekrar dene"],"Data errors in %s":["%s mod\u00fcl\u00fcnde veri hatalar\u0131 var"],"Data Unavailable":["Veri yok"],"The data for the following modules was previously shared by an admin who no longer has access: %s. Please contact another admin to restore it.":["\u015eu mod\u00fcllere ait veriler art\u0131k eri\u015fimi olmayan bir y\u00f6netici taraf\u0131ndan daha \u00f6nce payla\u015f\u0131lm\u0131\u015f: %s. Verileri geri y\u00fcklemek i\u00e7in l\u00fctfen ba\u015fka bir y\u00f6neticiyle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"%s data was previously shared by an admin who no longer has access. Please contact another admin to restore it.":["%s verileri art\u0131k eri\u015fimi olmayan bir y\u00f6netici taraf\u0131ndan daha \u00f6nce payla\u015f\u0131lm\u0131\u015f. Verileri geri y\u00fcklemek i\u00e7in l\u00fctfen ba\u015fka bir y\u00f6neticiyle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"Shared by <strong>%s<\/strong>":["Payla\u015fan: <strong>%s<\/strong>"],"Shared services":["Payla\u015f\u0131lan hizmetler"],"Learn more about dashboard sharing":["Kontrol paneli payla\u015f\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi"],"You can see stats from all shared Google services, but you can't make any changes. <a>Learn more<\/a>":["Payla\u015f\u0131lan t\u00fcm Google hizmetlerindeki istatistikleri g\u00f6rebilirsiniz ancak de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z. <a>Daha fazla bilgi edinin<\/a>"],"You can see stats from all shared Google services, but you can't make any changes. <strong>Sign in to connect more services and control sharing access.<\/strong>":["Payla\u015f\u0131lan t\u00fcm Google hizmetlerindeki istatistikleri g\u00f6rebilirsiniz ancak de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z. <strong>Daha fazla hizmete ba\u011flanmak ve payla\u015f\u0131m eri\u015fimini kontrol etmek i\u00e7in oturum a\u00e7\u0131n.<\/strong>"],"View only":["Salt g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"],"Maybe later":["Belki sonra"],"Back to dashboard":["Panoya d\u00f6n"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Traffic":["Trafik"],"Display relevant page stats in the Admin bar":["\u0130lgili sayfa istatistiklerini Y\u00f6netici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda g\u00f6ster"],"Plugin Settings":["Eklenti Ayarlar\u0131"],"Help":["Yard\u0131m"],"New":["Yeni"],"Get help with AdSense":["AdSense ile ilgili yard\u0131m al\u0131n"],"Get support":["Destek al\u0131n"],"Read help docs":["Yard\u0131m dok\u00fcmanlar\u0131n\u0131 okuyun"],"Fix common issues":["S\u0131k kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan sorunlar\u0131 d\u00fczeltin"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"%dh":["%d sa."],"%dm":["%d dk."],"%ds":["%d sn."],"Update":["G\u00fcncelleme"],"Next":["Sonraki"],"Encouragement to post more frequently":["Daha s\u0131k yay\u0131nlamak i\u00e7in te\u015fvik"],"Help my content rank in a better position in Google search results":["Google arama sonu\u00e7lar\u0131nda s\u0131ralamam\u0131 daha iyi bir konuma y\u00fckseltmek i\u00e7in yard\u0131m"],"Publish news content":["Haber i\u00e7erikleri yay\u0131nlamak"],"Publish a blog":["Blog yay\u0131nlamak"],"Sell products or services":["\u00dcr\u00fcn veya hizmet satmak"],"Never":["Hi\u00e7 bir zaman"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Install":["Y\u00fckle"],"screen reader text\u0004(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Resetting will disconnect all users and remove all Site Kit settings and data within WordPress. <br \/>You and any other users who wish to use Site Kit will need to reconnect to restore access.":["S\u0131f\u0131rland\u0131\u011f\u0131nda t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilecek ve t\u00fcm Site Kit ayarlar\u0131 ile WordPress\u2019teki veriler kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r. <br \/>Siz ve Site Kit\u2019i kullanmak isteyen t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eri\u015fimi geri almak i\u00e7in yeniden ba\u011flanman\u0131z gerekecek."],"Source: %s":["Kaynak: %s"],"Insufficient permissions in %s":["%s i\u00e7inde yetersiz yetki"],"Report this problem":["Bu problemi bildir"],"To fix this, <a href=\"%s\">redo the plugin setup<\/a>.":["Bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in <a href=\"%s\">eklenti kurulumunu yeniden yap\u0131n<\/a>."],"Recommended":["\u00d6nerilen"],"Proceed":["\u0130lerle"],"Additional Permissions Required":["Ek \u0130zinler Gerekli"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"%sK":["%sK"],"%sM":["%sM"],", ":[", "],"Site Kit encountered an error":["Site Kit bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131"],"Site Kit by Google Logo":["Site Kit by Google Logosu"],"OK, Got it!":["Tamam, anlad\u0131m!"],"Speed":["H\u0131z"],"Back":["Geri"],"Learn more":["Daha fazla bilgi"],"Error: %s":["Hata: %s"],"Account":["Hesap"],"%s Gathering Data":["%s Verileri Topluyor"],"Data error in %s":["%s i\u00e7inde veri hatas\u0131"],"Disconnecting Site Kit by Google will remove your access to all services. After disconnecting, you will need to re-authorize to restore service.":["Site Kit by Google ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesmek t\u00fcm hizmetlere eri\u015fiminizi kald\u0131r\u0131r. Ba\u011flant\u0131 kesildikten sonra hizmeti geri y\u00fcklemek i\u00e7in yeniden yetkilendirmeniz gerekecektir."],"Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"User Avatar":["Kullan\u0131c\u0131 Avatar\u2019\u0131"],"Admin Settings":["Y\u00f6netici Ayarlar\u0131"],"Connect More Services":["Di\u011fer Hizmetleri Ba\u011fla"],"Connected Services":["Ba\u011fl\u0131 Hizmetler"],"Tracking":["\u0130zleme"],"Site Kit is connected":["Site Kit ba\u011fland\u0131"],"Plugin Status":["Eklenti Durumu"],"Congrats, you\u2019ve connected all services!":["Tebrikler, t\u00fcm hizmetleri ba\u011flad\u0131n\u0131z!"],"Connect More Services to Gain More Insights":["Daha Fazla Analiz i\u00e7in Daha Fazla Hizmet Ba\u011flay\u0131n"],"Disconnect %s from Site Kit?":["%s ile Site Kit\u2019in ba\u011flant\u0131s\u0131 kesilsin mi?"],"See full details in %s":["T\u00fcm ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 %s i\u00e7inde g\u00f6rebilirsiniz"],"Disconnect %s from Site Kit":["%s ile Site Kit\u2019in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Connected":["Ba\u011fland\u0131"],"Section locked while editing":["D\u00fczenleme s\u0131ras\u0131nda b\u00f6l\u00fcm kilitlendi"],"Set up %s":["%s mod\u00fcl\u00fcn\u00fc kur"],"Reset Site Kit":["Site Kit\u2019i s\u0131f\u0131rlay\u0131n"],"Service name\u0004Analytics":["Analytics"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Close":["Kapat"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"dist\/assets\/js\/googlesitekit-settings-d77b750046952063d0cf.js"}}