{"translation-revision-date":"2024-06-14 11:38:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Delete Scheduled Data!":["Zamanlanm\u0131\u015f veriyi silin!"],"Your scheduled data has been deleted!":["Zamanlanm\u0131\u015f veriniz silindi!"],"Deleting Advanced Scheduling will result in the loss of any changes made using this feature.":["Geli\u015fmi\u015f zamanlaman\u0131n silinmesi, bu \u00f6zellik kullan\u0131larak yap\u0131lan t\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerin kaybolmas\u0131na neden olacakt\u0131r."],"Something went wrong!!":["Bir \u015feyler ters gitti!!"],"Your post has been moved to trash":["Yaz\u0131n\u0131z \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Move to Trash":["\u00c7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131"],"Your post will be moved to the Trash. You can restore it at any time.":["Yaz\u0131n\u0131z \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nacak. \u0130stedi\u011finiz zaman geri y\u00fckleyebilirsiniz."],"Your post can't be deleted.":["Yaz\u0131n\u0131z silinemez."],"Failed!":["Ba\u015far\u0131s\u0131z!"],"Select Post Type":["Yaz\u0131 tipi se\u00e7in"],"Something went wrong":["Bir terslik \u00e7\u0131kt\u0131"],"Draft Post has been Successfully Edited":["Taslak yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla d\u00fczenlendi"],"New Draft Post has been Successfully Created":["Yeni taslak yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Post has been Successfully Edited":["Yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla d\u00fczenlendi"],"New Post has been Successfully Created":["Yeni yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Select Category":["Kategori se\u00e7"],"Your posts has been deleted":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z silindi."],"Yes, Delete it!":["Evet, sil!"],"error":["hata"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"Changes Saved Successfully":["De\u011fi\u015fiklikler ba\u015far\u0131yla kaydedildi"],"Not an array.":["Bir dizi de\u011fil."],"There are no #tabs args defined in props.":["Props i\u00e7inde tan\u0131mlanm\u0131\u015f #tabs parametresi yok."],"Save Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Field must have a #type. see documentation.":["Alan\u0131n bir #type de\u011feri olmal\u0131. Belgelere bak\u0131n."],"There are no tabs defined!":["Tan\u0131mlanm\u0131\u015f sekme yok!"],"Invalid comparison rule %s.":["Ge\u00e7ersiz kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma kural\u0131 %s."],"\"not\" can have only one comparison rule, multiple rules given":["\"not\" yaln\u0131zca bir kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma kural\u0131na sahip olabilir, birden fazla kural verilmi\u015f"],"\"anyOf\" condition requires an array as #3 argument":["\"anyOf\" ko\u015fulu #3 parametresi olan bir dizi gerektirir"],"\"allOf\" condition requires an array as #3 argument":["\"allOf\" ko\u015fulu #3 parametresi olan bir dizi gerektirir"],"Pro Version:":["Pro s\u00fcr\u00fcm: "],"Core Version:":["\u00c7ekirdek s\u00fcr\u00fcm: "]}},"comment":{"reference":"includes\/Admin\/Settings\/assets\/js\/calendar.js"}}