{"translation-revision-date":"2024-06-14 11:38:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Instagram":["Instagram"],"Specify your social account choice where you want to share the content":["\u0130\u00e7eri\u011fi payla\u015fmak istedi\u011finiz sosyal hesap se\u00e7iminizi belirtin"],"Content will be shared on all the activated social accounts":["\u0130\u00e7erik, etkinle\u015ftirilen t\u00fcm sosyal hesaplarda payla\u015f\u0131lacakt\u0131r"],"Upload Social Share Banner":["Sosyal payla\u015f\u0131m afi\u015fi y\u00fckle"],"Profile":["Profil"],"Page":["Sayfa"],"Share Now":["\u015eimdi payla\u015f"],"Choose Social Share Platform":["Sosyal payla\u015f\u0131m platformu se\u00e7in"],"Disable Social Share":["Sosyal payla\u015f\u0131m\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Social Share Settings":["Sosyal payla\u015f\u0131m ayarlar\u0131"]}},"comment":{"reference":"assets\/gutenberg\/social-share.js"}}