{"translation-revision-date":"2024-06-14 11:38:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"It seems that there are no Instagram accounts associated to your Facebook profile.":["Facebook profilinizle ili\u015fkili Instagram hesab\u0131 yok gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"It seems that there are no Pinterest Board associated to your Pinterest profile.":["Pinterest profilinizle ili\u015fkili bir Pinterest Panosu yok gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"Delete Scheduled Data!":["Zamanlanm\u0131\u015f veriyi silin!"],"Your scheduled data has been deleted!":["Zamanlanm\u0131\u015f veriniz silindi!"],"Deleting Advanced Scheduling will result in the loss of any changes made using this feature.":["Geli\u015fmi\u015f zamanlaman\u0131n silinmesi, bu \u00f6zellik kullan\u0131larak yap\u0131lan t\u00fcm de\u011fi\u015fikliklerin kaybolmas\u0131na neden olacakt\u0131r."],"Something went wrong!!":["Bir \u015feyler ters gitti!!"],"Your post has been moved to trash":["Yaz\u0131n\u0131z \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Move to Trash":["\u00c7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131"],"Your post will be moved to the Trash. You can restore it at any time.":["Yaz\u0131n\u0131z \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131nacak. \u0130stedi\u011finiz zaman geri y\u00fckleyebilirsiniz."],"Your post can't be deleted.":["Yaz\u0131n\u0131z silinemez."],"Failed!":["Ba\u015far\u0131s\u0131z!"],"OpenID Connect":["OpenID Connect"],"Your License is Successfully Activated.":["Lisans\u0131n\u0131z ba\u015far\u0131yla etkinle\u015ftirildi."],"Your License is Successfully Deactivated.":["Lisans\u0131n\u0131z ba\u015far\u0131yla devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Add":["Ekle"],"Enabling Manual Scheduler will deactivate Auto Scheduler automatically.":["Manuel zamanlay\u0131c\u0131n\u0131n etkinle\u015ftirilmesi otomatik zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 otomatik olarak devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakacakt\u0131r."],"To configure the Manual Scheduler Settings, check out this <a href=\"https:\/\/wpdeveloper.com\/docs\/wp-scheduled-posts\/how-does-manual-scheduler-work\/\" target=\"_blank\">Doc<\/a>":["Manuel zamanlay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in bu <a href=\"https:\/\/wpdeveloper.com\/docs\/wp-scheduled-posts\/how-does-manual-scheduler-work\/\" target=\"_blank\">belgeye<\/a> g\u00f6z at\u0131n"],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"11:45 PM":["23:45"],"End Time":["Biti\u015f zaman\u0131"],"12:00 AM":["00:00"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Start Time":["Ba\u015flama zaman\u0131"],"Enabling Auto Scheduler will deactivate Manual Scheduler automatically.":["Otomatik zamanlay\u0131c\u0131n\u0131n etkinle\u015ftirilmesi manuel zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 otomatik olarak devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakacakt\u0131r."],"To configure the Auto Scheduler Settings, check out this <a href=\"https:\/\/wpdeveloper.com\/docs\/wp-scheduled-posts\/how-does-auto-scheduler-work\/ \">Doc<\/a>":["Otomatik zamanlay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in bu <a href=\"https:\/\/wpdeveloper.com\/docs\/wp-scheduled-posts\/how-does-auto-scheduler-work\/\" target=\"_blank\">belgeye<\/a> g\u00f6z at\u0131n"],"Select Post Type":["Yaz\u0131 tipi se\u00e7in"],"Something went wrong":["Bir terslik \u00e7\u0131kt\u0131"],"Draft Post has been Successfully Edited":["Taslak yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla d\u00fczenlendi"],"New Draft Post has been Successfully Created":["Yeni taslak yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Post has been Successfully Edited":["Yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla d\u00fczenlendi"],"New Post has been Successfully Created":["Yeni yaz\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Select Category":["Kategori se\u00e7"],"Your posts has been deleted":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z silindi."],"Yes, Delete it!":["Evet, sil!"],"Yes, Enable it!":["Evet, etkinle\u015ftir!"],"Enabling this profile will deactivate other profile automatically.":["Bu profilin etkinle\u015ftirilmesi di\u011fer profili otomatik olarak devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakacakt\u0131r."],"on":["zaman:"],"Board":["Panel"],"Add New":["Yeni ekle"],"Please select an option":["L\u00fctfen bir se\u00e7enek se\u00e7in"],"Profile":["Profil"],"Group":["Grup"],"Page":["Sayfa"],"Generating Token & Fetching User Data":["Belirte\u00e7 olu\u015fturuluyor ve kullan\u0131c\u0131 verileri getiriliyor"],"No Section":["B\u00f6l\u00fcm yok"],"profile-thumbnail":["profile-thumbnail"],"Profile:":["Profil:"],"page-thumbnail":["page-thumbnail"],"Group:":["Grup:"],"Pages:":["Sayfalar:"],"Upgrade to PRO.":["PRO'ya y\u00fckseltin."],"Multi Profile is a Premium Feature. To use this feature,":["\u00c7oklu profil bir premium \u00f6zelliktir. Bu \u00f6zelli\u011fi kullanmak i\u00e7in,"],"Connect Your Account":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"App Secret":["Uygulama gizli anahtar\u0131"],"API Secret Key":["API gizli anahtar\u0131"],"App Secret:":["Uygulama gizli anahtar\u0131:"],"App ID":["Uygulama kimli\u011fi"],"API ID":["API kimli\u011fi"],"App ID:":["API kimli\u011fi:"],"Copied":["Kopyaland\u0131"],"Redirect URI":["Y\u00f6nlendirme URI de\u011feri"],"Redirect URI:":["Y\u00f6nlendirme URI de\u011feri:"],"Connect your account":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"App credentials":["Uygulama kimlik bilgileri"],"Account":["Hesap"],"Connect with":["\u015eununla ba\u011fla"],"Stuck with something? Get help from the community WPDeveloper Forum or Facebook Community.":["Bir \u015feye mi tak\u0131ld\u0131n\u0131z? WPDeveloper Forum veya Facebook toplulu\u011fundan yard\u0131m al\u0131n."],"You can contribute to making SchedulePress better by reporting bugs":["Hatalar\u0131 bildirerek SchedulePress'i daha iyi hale getirmeye katk\u0131da bulunabilirsiniz"],"Contribute to SchedulePress":["SchedulePress'e katk\u0131da bulunun"],"Get started spending some time with the documentation to get familiar with SchedulePress.":["SchedulePress'e a\u015fina olmak i\u00e7in belgelerle biraz zaman ge\u00e7irmeye ba\u015flay\u0131n."],"Upgrade To Pro":["Y\u00fckselt: PRO"],"Supercharge your content schedule and have a peace in mind":["\u0130\u00e7erik program\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin ve i\u00e7iniz rahat olsun"],"Get Unlimited Features":["S\u0131n\u0131rs\u0131z \u00f6zelliklere sahip olun"],"Supercharge your content schedule and ave a peace in mind":["\u0130\u00e7erik program\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin ve i\u00e7iniz rahat olsun"],"Manage License":["Lisans\u0131 y\u00f6net"],"upgrade-pro-img":["upgrade-pro-img"],"Yes, Save it!":["Evet, kaydet!"],"warning":["uyar\u0131"],"Yes, delete it!":["Evet, sil!"],"error":["hata"],"You won't be able to revert this!":["Bu i\u015flem geri al\u0131namayacakt\u0131r!"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"Check Pricing Plans":["Fiyatland\u0131rma planlar\u0131na g\u00f6z at\u0131n"],"Pro Alert":["Pro uyar\u0131s\u0131"],"You Need SchedulePress PRO":["SchedulePress PRO'ya \u0130htiyac\u0131n\u0131z Var"],"Opps!":["Offf!"],"Changes Saved Successfully":["De\u011fi\u015fiklikler ba\u015far\u0131yla kaydedildi"],"#options is a required arguments for RadioCard field.":["#options, RadioCard alan\u0131 i\u00e7in gerekli bir parametredir."],"Button has a required params #text.":["D\u00fc\u011fmenin gerekli bir parametre #text'i var."],"You should give a #fields arguments to a group field.":["Bir grup alan\u0131na #fields parametreleri vermelisiniz."],"Not an array.":["Bir dizi de\u011fil."],"There are no #tabs args defined in props.":["Props i\u00e7inde tan\u0131mlanm\u0131\u015f #tabs parametresi yok."],"Save Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Field must have a #type. see documentation.":["Alan\u0131n bir #type de\u011feri olmal\u0131. Belgelere bak\u0131n."],"There are no tabs defined!":["Tan\u0131mlanm\u0131\u015f sekme yok!"],"Invalid comparison rule %s.":["Ge\u00e7ersiz kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma kural\u0131 %s."],"\"not\" can have only one comparison rule, multiple rules given":["\"not\" yaln\u0131zca bir kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma kural\u0131na sahip olabilir, birden fazla kural verilmi\u015f"],"\"anyOf\" condition requires an array as #3 argument":["\"anyOf\" ko\u015fulu #3 parametresi olan bir dizi gerektirir"],"\"allOf\" condition requires an array as #3 argument":["\"allOf\" ko\u015fulu #3 parametresi olan bir dizi gerektirir"],"Something went wrong.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti."],"Pro Version:":["Pro s\u00fcr\u00fcm: "],"Core Version:":["\u00c7ekirdek s\u00fcr\u00fcm: "],"We love to have you in the SchedulePress family. We are making it more awesome every day.":["SchedulePress ailesinde olman\u0131z\u0131 seviyoruz. Her g\u00fcn biraz daha harika bir hale getiriyoruz."],"Show your Love":["Sevginizi g\u00f6sterin"],"Get Support":["Destek al\u0131n"],"Need Help?":["Yard\u0131m laz\u0131m m\u0131?"],"Report A Bug":["Bir hata bildirimi yap\u0131n"],"Documentation":["Belgeler"],"Manual Scheduler":["El ile zamanlama"],"Auto Scheduler":["Otomatik zamanlama"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Edit":["D\u00fczenle"]}},"comment":{"reference":"includes\/Admin\/Settings\/assets\/js\/admin.js"}}